點解食牛就食得食貓就唔得？

牛都會幫人耕田
貓有撚用咩
淨係識喵喵喵

駁啦

因為人類咁多年嘅建設將貓狗當左做寵物
所以你要活係佢地建設下嘅社會就會受批鬥
你問我有冇合理原因？
冇

利申：狗狗愛好者
你係我面前食狗我會屌到你屎眼出血
唔係因為呢樣嘢價值觀本身有錯
而係有違我嘅價值觀 （試問邊個唔係咁活 ）

下次邊個食菜我屌到佢屎眼岀血

呢個係普世價值 再白啲咁講 因為貓可愛 牛柒 就係咁簡單 只係啲動保團體不願面對

我係豬牛愛好者
你係我面前食豬牛我就屌到你老母係棺材都彈返起身
因為有違我價值觀觀

原來係咁

班貓狗撚

講我好

因為人同動物一樣唔會平等 多人鐘意個價值就會高d

咪又係動物 成班死偽善

對d豬豬牛牛好似唔係幾公平

聽講係因為食用既動物都唔可愛

完

講到人就係平等咁

我覺得豬仔好可愛嫁

佢而家咪講人唔會平等囉 你做乜鳩

笑撚死

返大陸成日食

因為小數要服從絕大多數，以後如果絕大多數都食素，你食牛都會比人圍攻。

我會唔會識得樓豬

喵?? 喵喵 喵 喵!

牛好有靈性㗎..

因為貓肉唔好食
如果好食嘅話 大陸肯定大把人食

有冇聽過龍虎鳳呀
借問聲你幾歲

你咪屌囉 人地當你痴線佬炸嘛
因為冇人會覺得食菜係有問題

我唔係人？

講真我覺得所有動物包括人類，係應該平等。

我地經常牛豬雞，而愛護貓狗，係因為社會將我地由細個時開始教育我地咁樣諗，老實講我認為係搵尻。

利申 我係meat lover

你係on9仔 唔係人

食狗d正評就直線上升
食貓幾多人負評

素食者先有資格屌d食貓狗嘅人
其他人屌只係五十步

無疑貓狗係可愛
難道牛羊就唔係動物咩

最主要都係(1)meat per life少

(2)there are better alternatives as in 更合符社會整體價值觀
你食寵物會令其他人反感
對於係社交性動物既人黎講係not a good choice for food囉

不過兩個point都establish唔到點解唔得
law上唔比大概係因為law係sorta made for the people
而規定貓狗唔比食會令社會更加穩定cuz少啲conflict(?)

又或者
因為如果(3)食貓狗普及化會出現拐走寵物黎賣既情況
所以u know what i mean... 又係social stability囉

利申 唔熟法律 just my point of view and what i think makes sense

不過禽鳥等等都唔係話好大隻?
所以(1)可能包埋ease of raising? idk

屌你老母

老實講 你係要反社會 都冇辦法架
你咪係香港照食貓狗等比人拉

咩啊？ 你想試貓肉？

未呀 未撚聽過呀 你最博學多才啦
90後

貓肉好似有陣怪味

菜生果無生命咩

點解男同女結婚就得
男男/女女結婚就唔得?

因為植物唔識叫

說好的平等

愛狗係西方價值嚟
狗幫人狩獵 可以聽從命令
仲有個技能係狗識得睇人類手勢同好嗅覺
兄弟如手足 狗就係西人嘅手足
所以佢哋當狗係兄弟 唔會食
當傳到香港先有個唔俾食狗嘅文化出咗嚟
而且狗天生容易近人同埋服從性高
狗醫生 緝毒犬 警犬 導盲犬
好多岡位都同狗有關

至於牛的確識幫人耕田 但只係識出力唔識做其他嘢 亦少同人類交流 所以地位因而差啲
雞牛豬 點解變咗做食用動物
我鳩估原因:
佢哋唔太識同人類交流
容易長肉同繁殖 尤其係豬
個樣冇咁得意（可能係主因）
好味
雞識生蛋 牛有奶 橫掂都同食有關 所以食埋

但至於貓唔係食而係寵物
我諗係關貓嘅天性事
貓識捉老鼠 唔洗教就識 狗雖然教下佢會識但唔似貓天生識
尤其係古代鼠患嚴重
好多人會專登養貓捉老鼠
久而久知變咗做“寵物”
第二個原因可能係少肉 或者唔好味
利申未食過

係咁唔公平㗎啦
食慣咗嘅嘢係習慣 未食過嘅嘢就唔敢食
至於嗰啲偽善撚 笑下咪算

喵

你講呢番說話都有違我價值觀 你喺我面前講我會屌撚到你屎眼岀血

我覺得羊肉好好食，但一睇到d羊仔跳下跳下好得意既片就好矛盾
其實如果覺得貓狗唔食得既人
應該至少考慮下做Vegan
始終人類有力量可以選擇唔傷害動物
不過做唔做又係另一回事

因為牛肉好食好多

呢d人因為背後有好多相同聲音、力量就大聲夾惡。外國夠有人養豬、養雞做寵物啦，只不過佢哋冇力量係背後支撐佢地去打鳩你。咁樣既諗法同打壓身邊既少數反對聲音有咩分別，死共狗

正皮係我比㗎

因為牛好食啲

關好唔好食同埋肉多唔多咩事
計我話貓狗都應該可以食用
利申：貓狗都有養

因為唔可以食死貓

點解無血緣關係既人就可以結婚
有血緣關係既人就唔可以?

因為貓得意囉
咁點解型男有西屌毒男無西屌啊？你係咪又要開個post話唔公平啊

世界大戰

冇話唔得既，如果你唔介意生出黎個bb係有缺陷的話

貓有乜好食？

係廚房煮緊貓肉，上到枱同你地講係菜遠肉片炒河
你地咪又係讚個廚師炒得好好味
都係個句：眼不見為淨

貓根本就多餘

you know我真係唔知wt 7 u say囉

你講撚夠英文未

你試下印度食牛，或者回教國家食豬，一定死

啱呀，一邊食住牛肉豬肉，一邊屌人食狗食貓。
咩寵唔寵物，係個主人自己定啫。
你鍾意狗，就屌鳩人食狗肉
我鍾意牛，但又唔比屌鳩人食牛肉。
大佬，個龍門任你搬，點玩？
利申 素食者
之後又會有人屌素食係反智

我自己就覺得人地食乜春都冇問題
呢啲係每個人既自由黎
但係當有啲撚屌表現都好撚關心乜柒動物權益
而又雜食既時候
我就都會有疑問，但係唔會係現實上講上黎

因為貓狗係人類嘅好朋友囉

因為雞，豬，牛，羊，鴨係有人類大量幫佢地繁殖俾人黎做食用用途。

咁答得唔得？

所謂普世假值都係由愚蠢嘅凡人定出嚟，睇住身邊嘅人因為戒律嘅限制而悶悶不快就係呢啲圈養豕嘅娛樂之一，樓主冇錯呀，一於身先士卒喺各個社交媒體post自己食狗肉，你就會見到攻擊你嘅人幾咁跟隨住呢啲人為定嘅普世價值

利申唔食牛，皮膚問題咁我真係唔忍心食啲牛牛

人對人都係咁啦

何況動物

都係睇樣

左膠貓狗撚就係咁 淨係識將自己既價值觀強加係人地身上
一路食住動物既肉然後叫人愛護動物
仲衰過共狗同伊斯蘭國
條左膠俾人屌到深入地核

可能我認真咗啦，你會剝奪你好朋友嘅自由？你會剝奪你好朋友生小朋友嘅權利？
每逢我咁反問，總會得到咁嘅回覆
咁我哋係人佢哋係動物嘛

其實冇乜嘢好鬧，素食者食生果食菜又俾人話啲菜好慘又乜又物，反正我覺得人哋食乜係人哋嘅自由，所以見到啲人對食狗呢個行為指手畫腳就覺得

其實食人都得 人咪又係動物

又世界大戰

就大部分人來講
見到有人用把刀插落隻牛/豬到
佢唔會心up,甚至無咩感覺
但搞貓狗就會
結論:都係樣子問題

去一轉校園台都知學生有分 三大 八大 ive仔，冇平等待遇，人都冇公平，點解動物要有？

屌又係到挑起世界大戰

All animals are equal but some animals are more equal than others

戰乜鳩, 對現實世界一d影響都無

其實唔需要咩原因 就係啲人鐘意養貓狗當寵物 鐘意貓貓狗狗 多過豬牛 所以唔俾人食佢地 加上又有法律支持
如果你係鐘意食貓狗嘅人 你咪試下挑戰囉 你推翻到嘅你咪食得囉
同埋你一食 反對嘅人就會屌 就係咁簡單 因為鐘意囉
鐘意貓狗嘅人 貓狗嘅地位喺佢地心目中就係高過其他動物一等
人都有分級 點解動物唔可以分級

又嚟大戰 班偽善又要繼續柒

因為貓可愛呀 b

係經濟問題
貓養唔大

貓唔好食

見到貓狗得意可以放上IG博like有存在感咪唔食得囉

咁我大量繁殖貓狗係咪可以食？？咁我食曬貓島D貓都得啦

利申:唔食貓狗但唔反對人食

其實大陸大把人圈養貓用黎打邊爐仲話好食過龍肉，班小學生係咪唔知仲以為全世界得連登會討論食貓狗咁痴線

一堆食肉獸叫人唔好食貓狗
貓狗又唔係絕種
點解唔反日本食海豚鯨魚
袋鼠鴕鳥兔仔肉都係動物，又冇人反
利申：唔反對食動物但唔支持

因為一隻牛可能可以餵飽幾千人
太多肉

但一隻貓餵飽到幾多人？
無咩效率
同埋貓肉好難食

呢個係西方國家嘅價值觀。西方世界自古都係當貓狗係人類朋友，所以唔食貓狗。

就正如muslim嘅價值觀係唔食豬，
中國人嘅價值觀係初一十五唔食牛 (你屋企有老人家應該知)

最撚憎狗 貓不知幾得意

貓狗啲致命病毒令好多國家卻步
同果子狸一樣誘變率好高，當年仲引起左SARS

facebook好撚多呢啲偽善撚

冇話唔食得 係動物就食得

你唔撚食雞？？

啲道德撚係屌鳩食猫狗既人殘忍

有無人可以話我聽點解食豬牛羊唔殘忍

因為樣子如何，日子也必如何....

agger 牛好可愛

唔好話咩寵物呀
牛豬一樣可以做寵物㗎

All animals are equal, but some are more equal than others

原來你已經講左

睇過一本書 問過同樣既問題 就因為貓狗（一般寵物）係可以娛樂到人 所以唔死得 但豬牛（牧畜類）佢地娛樂唔到我地 所以可以食 一般既心理學黎

鍾意就係鍾意 根本唔關道唔道德 平唔平等事
唔通你見到欣宜想嘔 我又話你唔道德囉？
但有班偽善撚係要走出嚟扮下野

因為難食

呢個係我睇哂成個post惟一見到有理性有條理嘅論述咁濟

我都覺得係因為動物同人類嘅關係唔同，而導致食貓狗會不受歡迎嘅情況，所謂親疏有別呀嘛，有啲人養左龜之後都唔會食龜製品啦。

我覺得呢件事道德上推論唔到點解食牛就係岩，食狗就係錯，而只可以用歷史原因去解釋點解會有呢個social norm係到。

講到尾就係如果有人食狗肉我會好憎佢，但係我無道德理據去批判佢，就同其他social norms 一樣

呢樣野同朋友講親次次都會世界大戰
開始食素大半年 我又唔會說服人食素
但朋友會說我食肉
又會下下問 菜唔係生命咩 belebala
我只係覺得動物應該有同等權利 想盡力幫得就幫
每個人都有唔同選擇 每個都應該被尊重

家禽同牲畜唔同
傳統嚟講
家禽的確食唔飽人
但係有蛋同羽毛等等嘅經濟產物
而且唔係人人養得起牲畜
又要地又要大量飼料

至於牲畜就真係得肉
充其量都係用牛羊嚟耕種
老咗就殺咗佢嚟食、取皮

但係諗番轉頭
食貓又食唔飽人
又冇特別嘅經濟產物
而且比傳統牲畜難馴養
所以正常冇人會選擇將貓用作食用嘅經濟動物
反而當做寵物，作為自己糧食充足嘅表現
而正因為咁，食用貓隻能夠更加表現自己富裕
所以近代農業進步之後先有進食貓隻果腹嘅現象

利申：9up

其實貓肉真係無狗肉咁好食

道德撚出沒注意

食樓豬都得

牛都好可愛

連隻核突無毛貓都有人覺得可愛

無人理

上面話貓肉少嘅
好多動品未基因改造

貓難馴養？你以為雞鴨鵝人咁品？
只係用個籠困住佢地咋

幅圖

笑撚咗

你去印度食牛睇下

駁吾刀 樓豬ho ball

根本有啲體型大又唔可愛嘅貓可以轉做食用嘅牲畜

Btw覺得好多款貓都唔可愛 而係好恐怖
成日啤q住人 喜怒無常
用充滿尖牙嘅口發出可愛嘅喵喵聲
用粉嫩嘅肉球掩飾佢地可怕嘅利爪

禁他人食貓狗最講唔通嘅地方係，明明可以你有你愛貓狗，其他人有佢食貓狗，人地唔食你愛你養個隻咪得，大家可以無衝突。

偏偏有人就要愛晒全部貓狗，但又唔愛晒所以動物。既然你唔係愛晒所有動物，點解唔可以放棄愛晒所有貓狗？

我們對不同類型的肉有不同的反應,並不是因為肉品之間有實質的差異,而是因為我們對肉的認知各有不同。
我們對牛肉與狗肉的認知如此不同,其中一項原因就在於我們對牛同對狗的看法很不一樣。
我們跟牛之間最常見的接觸,就是吃牛肉或穿戴牛皮的時侯,而且往往是唯一的接觸。
不過,絕大多數人跟狗之間的關係,在許多方面而言跟人與人之間的關係沒什麼太大差異。
例如我們會叫狗的名字,同狗睡一張床,跟狗一起玩,狗生病了會花龐大資金治療狗隻,
狗讓我們發笑,又讓我們流淚,狗是我們幫手,我們的朋友,我們的家人。
我們愛狗,但我們愛吃牛,原因不在於狗和牛有著根本的差異,牛跟狗一樣,
有感覺,有喜好,有意識。真正的原因在於我們對狗和牛的認知不同,結果導致我們對狗肉和牛肉的認知也隨之不同。

人對肉的認知不僅視動物的品種而定,不同的人對同樣的肉也會有不同的認知。
例如,印度信徒對牛肉的反應就好比我們對狗肉的反應一樣,我們認知上的差異,肇因於我們的基模。
基模是一種心理架構,用以形塑於信念、想法、認知、經驗,而信念、想法、認知、經驗也會反過來形塑於基模。基模會
自動對傳入腦中的資訊加以整理及解釋。比方說,你聽到『護士」這個詞,或許腦海會浮現一個穿著護士服在醫院裡工作的女人。
就算有些護士是男性,也不穿傳統的制服,或甚至是在醫院以外的地方工作,除非你經常在各種環境下跟護士往來接觸,
否則你的基模仍會保有這種概括的影像。基模正常的運作,就會造成概括化的結果,也就是先對我們經常接觸的大量刺激物加以整理
及解譯,再大致分類,基模的作用就有如心理分類系統。
我們對每一種對像都存在著基模,動物也包括在內。例如動物有分獵物、寵物、食物。可能是獵捕牠、愛牠、食牠。
雖然類別有可能重覆,但是講到肉這件事,絕大多數的動物要麼是食物,要麼不是食物,換句話說,我們的基模會將動物分成食用與不可食用。

我們對動物所懷有的感覺,對待動物的方式,其實同動物的種類沒什麼關係,反而是跟我們對動物的認知有關。我們認為吃牛不吃狗很適當,
於是才會覺得牛可食用、狗不可食用,並據似採取行動。而這過程是循環不止的,信念最終會引致行動,行動也會反過來加強信念,
我們愈是採取吃牛不吃狗的行動,就是加強了狗不可食用,牛可食用的信念。

貓好似都幾多寄生蟲

D野貓又會食老鼠 , 見過D蟲係貓屎忽到鐨出黎...

以兩代既人話貓眼好補眼

可愛

因為人類覺得貓得意啲
所以將貓當成寵物
人類覺得牛好食 易繁殖
所以將牛當食用動物
呢個世界無公平 邊個有Power就邊個話事

利申：鍾意貓

牛好食，狗好食貓唔好食
利申：全部都食過

樓主咁撚叻咪直播食貓囉 我撐你咁有原則呀 好過係到打字
利申 讓左廿年貓

有個有power嘅人唔鍾意你食雞牛，你會甘心順服？
可以兩全其美，佢愛佢養個隻，你有你食，你都會因為佢嘅愛，而唔食？

可愛

兔兔同雞雞：乜我地唔可愛咩
拎我地黎宣傳復活節 又要食我地

所以話貓狗可愛，而唔食得，根本唔係主因。

如果係咁，唔可愛嘅貓狗係咪可以食，而可愛嘅雞牛豬又唔可以食 ?

反isis洗唔洗直播上戰場？

食素啦仆街

真

牛牛都好得意嫁

猫點唔好食法？ 禾未食過

咁我地係食物鏈頂層,鐘意食牛就食牛,食豬就食豬,就係因為佢地柒得來又好食,唔食貓狗係因為佢地可愛,你吹啊?

利申:天天食肉

咁大眾覺得佢柒就柒 你吹佢唔漲

咁你覺得咩係主因

我就覺得係自古以來啲貓撚都好惡
將所有貓都話係可愛/靚

人種都會分強唔強啦
但大愛嘅人就會promote人人生而平等...
宣傳得多 大家就會接受

好撚慘啊
你地成日食我最鐘意既牛牛都算
我食番你地最鐘意既狗狗就犯法

純粹係文化唔同姐 同回教徒唔食豬一樣

個人價值觀問題
無啱同錯 極端啲講 他朝有一日動物昆蟲所有野淨番貓同狗 大部分人一樣會食

牛真係好撚慘..
幫人耕田仲要比人食，真輸在起跑線上

講英文得罪你

我中意狗都唔會咁駁啦
根本駁唔到
牛同狗都係動物
只係因為人當狗係寵物所以唔食
但根本就應該食就一齊食 唔食就一齊唔食
咩撚野有違你價值觀
Dllm你邊撚個
冇人識你

你呢啲廢鳩連狗都唔敢食你覺得自己有能力屌到人出血咩？ 鳩up你就識

印度當神咁拜

當d肉類得返猫同狗，遲下就會人人都食#

其實養好多雞咪食得飽，點解一定要用一隻牛既肉比較一隻雞既肉，明明養雞平過牛之餘仲多肉（量產），養貓都一樣。

而且我覺得如果養貓食變成主流既話，貓皮一定有價值過你講既牛皮羽毛，所以你講既咩食唔飽咩冇價值完全唔成立，根本講到尾就係道德撚雙重標準。

同埋你食過貓咩，你又知難食？？

但明明冇強硬而統一嘅教條話我地唔食得貓
點解我地咁聽話

Btw講功用 狗就識時務好多
樣靚 強壯 識討好主人
舊時用黎狩獵
依家可以守門口 有危險嗰陣提你

貓舊時捉老鼠啫
依家佢冇工開啦
仲要捉蟲入屋搞到周圍污糟晒
根本跟唔上時代

我都諗起呢一幕...

低俗喜劇竟然有人未睇過...

咁你繼續係到做網絡英雄 好撚彩你咁廢唔撚夠膽 監都有得你痞呀

同意 其實牛繁殖得慢過貓
本來食草嘅 食得極多 肉生得極慢
貓好似老鼠咁粗生

冇咩出奇，我老豆都食過啦，但反對食貓但又話難食係咩料？？

定你食過覺得難食覺反對？？咁如果你食完牛覺得難食係咪全世界都唔食得？

大陸有得食姐係有人覺得好食啦，定你覺得係大陸道質素差？咁俄佬煮兔肉湯又唔見你反，兔唔係寵物？？定係因為係鬼佬所以香D

龍虎鳳唔係蛇虎雞？

利申3樣都食過

真係食老虎？？

人類真係好霸道
打住公平旗號 樣樣都要食
到咗合法食貓狗嗰陣 又仆出黎問點解食珍禽異獸/人肉唔得
如果雞牛豬羊咁多種肉同烹調方法都滿足唔到你
公平原則下
不如你先檢討下自己一直以來憑咩去食肉
當你品嚐緊肉類既時候證明你已經接受咗世界既不公 點解動物一定低等過你比你食先？
一個唔公平既人攞住天秤去講公平 貽笑大方

話人唔肯承認唔食貓狗但食肉係偽善
不如你首先承認食肉係殘忍既事實
你每食一口肉 動物就為你而死
你今日可以大條道理食肉已經對動物唔公平 仲學人講公平

利伸
戒緊肉 唔食豬牛羊
豬 牛 羊 同 貓狗一樣咁可愛
人類最仆街最霸道乜撚都要食都仲要大大聲講出黎

正皮

無人唔認係殘忍，咁又點？好食先係最緊要

如果部份貓狗被列做可食用動物, 我唔介意試食/ 其他人食

利申: 貓痴

人都唔會平等，更何況動物

咁食人又得唔得

如果有個人食白虎肉同一個人食普通貓肉，偉大既連登仔一定首先屌鳩食貓肉撚。貓可愛有用係寵物唔食得，好可憐 瀕危動物？？ who fucking care

月經

試過外地食狗 肉質似羊 好正 又補身 又暖身

on9 仔

雙重標準問題
雖然唔會食貓狗
但係唔會反對人哋食
利申: vegetarian

食佢係愛佢既表現

乜撚嘢食人得唔得 既然食人 食豬牛羊 食猫狗都係殘忍 班道德撚仲憑乜撚衝出嚟屌人食猫狗殘忍拎道德光環 宜家係屌緊班偽善撚無視自己既行爲 自己明明都係殘忍 根本就唔係討論緊食咩肉先殘忍

眼殘咪上連登啦

有無養狗? 得閒post吓你啲狗狗相啦
比我哋幻想吓好唔好味

無錯
所以點解早兩年the economist要promote食昆蟲，舒緩糧食危機
講效率應該要食蟲

如果好食就好可以食
我覺得肉好撚難食呀 係咪可以禁
口味人人唔同

有愛咪唔食囉咁簡單
如果將豬牛羊當寵物咁養都唔會食架啦

好嘔心d人雙重標準

不嬲都係價值觀問題
你試下係印度食牛
係伊斯蘭國家食豬
人地屌到你從口到屎眼出血
呢d 問題討論黎都無謂

巴打一語中的

我想食貓㗎

點解植物幫你製造氧氣要食左佢
雙重標準

正啊，一手捉起佢後頸浸皮吊起佢，然後用刀係佢氣管割一下/用刀刺入心臟，望住佢手腳不停掙扎，一對楚楚可憐對世界原來係弱肉強食而失望既眼神慢慢失去光彩。

果種生命慢慢係對瞳孔消失係幾咁美麗，諗起已經好興奮

其實家禽類都係又惡又少肉
鴿啊 蔗姑都少肉啦 大家唔當主食
但唔會反對人食啊嘛？
貓就好多人反囉 仲話效率問題

反抗到緊反抗
但你甘唔甘心 有Power 的人唔理你

其實咁都唔係兩全其美 除非兩者完全隔絕無交流
如果唔係 當你鍾意貓 點知個人食貓 你就算聽到呢啲消息都會唔係幾舒服

唔食貓因為有更好選擇
兔仔同袋鼠都好過貓喇

建議貓狗撚睇下論自由

因為貓肉唔好食

牛好食 貓唔好食
就係咁簡單

上面放貓bb真係好笑
大部分動物細個都極可愛
大個先見真章
明明好多貓大個左都兇神惡煞
仲有咁多人話cute

細個睇完寶貝小豬麥
好想養

貓難食 狗好食
香肉滾一滾 神仙企唔穩

因為社會價值觀問題囉

食貓唔好呢個思想不斷散播 咁社會上80%嘅人都覺得食貓係賤 你食貓咪俾人屌

為反而反真係好撚on9

唔撚係
但你係到又中又英，仲要中英文法都錯晒既人就不如藏拙啦

所以話貓狗撚真係好嘔心

咁食人得唔得？
舉凡生物都可作糧食？

鼠撚呢 雀撚呢

補多句 本來雞鴨鵝都少肉少脂肪
因為周圍跑 食下蟲咁
俾人困住谷到肥晒
你試下餵肥隻貓 睇下有冇肉食啊

係囉 雙重標準
人撚真係好嘔心

同埋你計meat per life,真係人唔笑狗都吠
你知唔知畜牧業用幾多地球資源去養牛

人就係咁㗎啦 不嬲只會跟隨自己或社會價值去行動。牛牛好慘

植物唔係生命咩? 我地應該乜都唔好食

講到自己唔係人咁喎ching

印度人就唔食牛，仲鍾意周圍強姦女人，同連登仔襯到一絕

因為係我心目中貓嘅地位高過牛

因為我地由細到大都可以食到豬牛羊雞肉
加上我地嘅社會一向都好接受食呢幾種肉

如果我地個社會本身就好多人食貓肉 我地就唔會反感

最後一句 世界上有好多文化 假如人地覺得唔食得牛，可以食貓嘅話，我地無權阻止，因為唔同嘅文化冇可能達至完全嘅共識

其實繁殖人類比人食都得架喎，有分別？

係我心目中你地位低過地底泥

點解唔食得人

自從人類富庶咗之後，就開始講究/提升道德水平，包括食嘅道德，人類嘅朋友-貓狗-就提升到唔食得嘅水平。
但喺人類依然貧窮/極饑餓時，咩都食得 ! 包括人類 !
當然，即使喺人類富庶時，都唔排除部分人依然思想貧窮，或是又叫old habit never die !

仲有弱智仔(asshole仔) 同埋偽大學生(痕樹鯨)

文法錯係邊求教
同埋我唔係用錢/資源 而係用生命衡量

1.貓同狗好難食，你覺得好食係因為落左好重調味品去辟味！

2.用肉食動物去做糧食係on9行為，你要殺一隻豬去養大隻狗，不如一早食豬同咪撚養狗！

利申：最好唔好虐待動物（養任何寵物）

無錯
所以我依加提倡唔食牛豬雞
將人類既道德升華都另一個境界

呢個諗法我一早就有，人類有想法靈性唔通動物無？

連登小學雞

人不嬲同其他動物唔同
殺人同殺貓嘅刑罰都唔同

貓有寄生蟲寄生係人類到
唔係d人點會自稱奴才同叫隻貓做主人
宿主唔會食本體

你咪自己唔好食囉

收皮啦你

"what i think makes sense" 成句都錯
其他都廢事教你

睇你條傻鳩都係柒下柒下得把口嗰堆

( Show Blocked User - Lilith^_^ )

(It's) just my point of view and what I think makes sense
省略It's未見過?
你咩quali先家陣
係同外國人講野少定點

咁你有冇食過先 狗肉係香架
利申 唔係香港食

我大可以話"what makes sense to me"不過講真
口語上唔會特登寫到好似書面語

可愛動物保護團體

動物jj覺得貓狗有靈性，其他動物無

係
唯有係連登引下戰

食過一次咁大把

個問題都講左好幾年

你覺得貓狗可愛你咪唔撚好食 有乜權去唔比人食

利申愛狗人士

要咩quali 先可以上連登同回你？
口語（或者你所謂既省略）同錯文法係兩回事
屌你都晒氣

除非人類發明人工肉，否則食咩肉都係殘忍
食肉既人無資格話自己善良,愛護動物
其實雞蛋同牛奶都好殘忍

各位有興趣睇下meat industry既片就明

利申:食齋所以有資格屌晒你地

環保撚 都話植物有生命啦

因為老鼠芬殘害香港
老鼠天敵就係貓

貓肉都唔多舊 係我就唔食

現代種菜方式對土壤嘅破壞，令土下無數生物受害，食咁多菜嘅你最無資料出聲

個問題係如果你本身見識唔夠會以為人地文法錯
除非你本身係真係成日同外國人講野
而又未見過或者聽過英文人咁用法
唔係就真係冇公信力囉

口語上正確但係文法上錯誤既常見例子係例如
萬用性既ain't 或者 legit既用法等等

所以我就唔會 話咩 狗貓有特權一定唔食得啦

人本身就動物界邊最殘忍架啦, 扮咩愛惜動物啫

睇睇下個post好想食燒肉

建議你做research
養牛業對環境破壞好大
而且養家蓄用既植物都唔小

唉，又一隻小學雞以為外國人一定母語係英文，去多啲地方見識多咗就會知自己柒到核爆

我想問你同咩外國人講野會係中英夾雜？

食肉仲多左溫室效應

有咩衝突

用人黎同其他動物比既人係咪on9

其實唔食人唔撚關咩靈性事，只係唔食同類。

而且人肉都唔係必定唔會食，打仗果時大把人食人肉，只係未到危急關頭都唔會食同類，就係咁簡單。

你做人夠無撚用啦
貓都識喵啊 你啲on9仔淨係識開埋啲on9 post
你快撚啲去死啦

因為牛唔識喵喵叫囉

CHING高汁會員

直頭要到返阿媽個肚啦，得人先會有咁多殺人食人自殺，最無性就係人

山貓可食用
家貓無咩肉
睇品種

你話食菜多反而無資格出聲,我只係提醒返你你食肉既時候間接"食"既菜仲多

無
純粹個人喜好
鐘意唔食貓狗
關你鳩事
你食唔會阻你
但知道一定報警拉鳩你
唔係為左咩大愛
只想睇你仆街

理得人食唔食 人地食又唔會反感

利申：養緊1狗2貓

唔好派膠啦
唔見我特登講英文人咩
仲有
其實我可以唔特登寫明係英文人
因為外國人母語唔一定係英文呢樣野係同
老豆係男人老母係女人 係非洲六十秒係一分鐘咁 理所當然

香港人英文中文夾雜你未見過?唔咁用你仲係香港人?
學到既英文係咪唔可以係香港式口語裏面用?

你又見識過啲咩呢? 你有冇show到比人睇先
一路到尾不斷回避問題 仲人身攻擊
冇説服力又冇公信力
L前L後爛口就有你份
係有料既 就指教人
一味reprimand人有鬼用
唔好衝出黎embarrass自己啦

因為牛肉好食

貓貓愛好者係唔需要再花時間諗呢啲選擇題 貓第一

不如你自己出去開POST講自己英文幾勁啦 無啦啦係度講英文扮勁做乜 仲要D字係D無聊字 你話專業名稱就話姐 會唔會有人講講下嘢講日文呀

功能唔同
你會唔會養隻牛喺屋企?
我就未見過有cow cafe

"香港人英文中文夾雜你未見過?唔咁用你仲係香港人"
你好叻叻呀，英文好勁呀

剩係依句就知你個邏輯係on9
我咩quali關你9事咩，鍾意屌你咪屌你囉
你問問題我一定要答你，唔答就係迴避？屌多你最後一次

其實無原因, 但係你都改變唔到, 改變左亦都唔會對你有好處

我又唔係一個人食成隻牛，間接都係大家均分，不過畜牧破壞真係大，你唔係最啦，變為天下第二啦

扯開咗話題添

其實我覺得講到尾點解唔得
都係因為違反咗主流價值觀咁解姐

撇除human factors之後
好難有個理由可以establish到
食貓狗係真係有問題

不過作為一個人
食貓狗呢種反社會行爲代價太大
掛

其實食咩都可以話係破壞環境或者係殘忍既

無咩原因 純粹係因為鍾意貓就當佢寵物 所以唔食

我冇話過自己英文勁 係有個人(ohmygod)以為自己係
仲要不停啫住姐

其實係偽善㗎啦，所以如果真係好愛動物嘅，食少啲肉試下食多幾餐素啦。與其成日係到屌人食狗，不如唔好放自己係道德高地，身體力行食少啲肉仲實際。

生果好似真係冇喎

問得出呢d問題既 一係on9 一係自以爲自己看透世事
連登就大把呢d on9仔 返支那博認同仲好啦支那仔

所有動物都有生命，你殺9佢都係會痛。食貓食狗食豬牛羊海鮮都係無分別。

文化/社會因素呢啲上面都有講
其實仲同社會無一班人去推動食貓狗合法化有關
當無一大班人去推動，貓狗不可食嘅觀念只會愈來愈重
老實講，如果連登係有咁多人真心支持食貓狗合法化嘅話
何不成立一個組織推動?定期搞遊行活動，落社區作宣傳並同反對者公開辯論
以上持之以恆必有收穫

建議你做research，養人對環境破壞仲大，尤其是有錢人。
滅人口 ? 定係變貧窮 ?

其實類比有問題，反isis唔親上陣係因為風險問題，而支持食貓狗合法化風險會低極多
同呢個post至少有幾百人支
我真心覺得連登可以組織食貓狗合法化嘅聯盟組織

餓就照食

直播食貓連登咁多報警撚
打ISIS易死D定係直播食貓比差佬拉既機會大D?

見到你打字咁撚樣 一係全英 一係中文 唔好撚扮哂野打個幾段仔又中又英 好柒。

其實唔需要食貓 只要喺網上朋到公開支持食貓並提出理據就可以
但最重要係好似我前幾個留言講，同高登呢個post幾百個巴打一齊搞聯盟
從各方面推行支持食貓狗合法化
到時趨成熟又有經費成本嘅話 咪去一啲食貓狗合法化嘅國家直播食貓狗囉

意識流 冇計

師兄有道理

思想在狗肉裡捉迷藏?

或者話
諗到乜就打咩
係7啲既不過

成身血

戒咗牛豬雞 淨係食貓狗

其實好多人嘅心態都係咁
普遍食肉嘅人會覺得食貓狗好殘忍
食齋嘅人又會覺得食肉嘅人好殘忍
而食肉嘅人又會覺得食齋嘅人食菜好殘忍
根本絕大部分都係已有固有立場，唔希望自己嘅立場畀侵犯或者覺得自己嘅立場高高在上，所以先去反對人
互相都只係想將對方拉到最低層次而唔係諗咩為之正確

其實點解人會多數拎貓狗做動物
雞唔係都幾可愛又唔太大隻咩
利申 愛狗人士

諗完
單純邏輯黎講
食牛食豬得食貓狗唔得=唔正確
成班只係利用社會黎造成壓力去證明食貓狗唔正確
遲下社會成班人比人洗撚左腦
話1+1=2會造成社會唔穩定都要禁止

平時屋企有養開甲由

巴打心水清 呢樣唔洗research都知
但係滅人口都係殺生呀

單純覺得社會大部分人唔認同就等如錯嘅人係絕對低智
完全唔去思考問題本質
其實單單舉黑奴嘅例子就知，社會大多人認同嘅嘢唔代表係正確

就好似地盤佬同辦公室擦鞋仔嘅分別

問題係隻牛唔識喵喵喵

睇完單食狗新聞就話 啊好殘忍啊轉個就話 喂bb今晚不如去食和牛？

我係烏龜愛好者
你係我面前食烏龜我就屌到你老母係棺材都彈返起身
因為有違我價值觀觀

乜我地唔可愛咩

假如雞仔 豬仔 牛仔係連登仔
「仆街老豆老母 點解明知自己會俾人食都要生仔」

你咪去申請司法覆核提出你嘅理據囉

同一個問題討論左太多次

一直都好唔鍾意d貓狗撚, 係哲學邏輯上基本上佢地都已經冇乜論點架啦, 但出現依個現象既原因不外乎兩個: 可愛同埋靈性(會識錫同嗲主人)

咩咁我食草/豬就屌爆人⋯太多為駁而駁

講真，人食咩都得啦，就咁根據大自然定律，弱肉強食嘛，為左果腹有咩唔可以食？相信到絕境嘅時候（地震困在瓦礫），身邊見到人地養嘅狗，你都可能因為維持生命而食狗，咁都理解到。

（答番你問題先）但而家社會提倡愛貓愛狗，部分地區更早已立法禁止食用貓狗，呢個風氣點黎啊？就係因為養貓狗太普遍，社會上好多家庭都有養貓狗，甚至當佢地係屋企人，而且養貓狗平均比養牛羊易，更易純化同處理。 相反，養牛羊嘅人實在太少啦（諗都諗到啦），只係得牧畜產業先有。所以，社會太多人都對貓狗建立到感情，只有極極少人對牛豬草羊有感情，促使禁食狗貓的風氣。

古至今，主流社會食用牛豬羊菜居多，早已有一個觀念，即牛豬羊菜為普遍食用對象。甚至牧畜、農業嘅人本身種菜為食菜、養牛為食牛；養貓嘅人就為照顧佢地。個目的存有根本性的差異！！故此，極少人們會選擇食用貓狗。

當然，都係個句，唔排除你會對花花草草有感情（事實上都有人），不過都係睇番主流啦，小眾始終不及大眾。

希望幫到大家理解（不過睇番大家嘅留言都幾衝動，為反駁而反駁來換取所謂的成功感？？哈哈 ）

坦白係好事
好多人唔肯面對自己
嘗試用大道理黎合理化單純嘅自私

哲學探討呀
為駁而駁

遲下又會有你依啲傻西開post話食人又得唔得

本書好似唔錯 呢個世界係有分某啲動物比其他動物高尚

食屎都得 你唔食？

on9仔

英國研究：植物知道痛楚！

Speciesism

豬牛雞羊 夠得意啦
講野都無撚腦
型男就一定屌西？唔比佢曲架

你試下無野比你食 貓狗豬牛羊雞老鼠甲由田雞青蛙都食落肚

黑死病係因為中世紀殺貓先會變得嚴重
又點多餘

貓奴表示負評上一頁

d貓狗撚直接話貓狗得意咪得囉

照樓豬個logic 咁點解唔食人?

食雞牛豬

食人不了

呢d 係普世價值觀既問題, 咁不如討論賣點解我地拍死隻曱甴，烏蠅冇事, 但殺人就唔得? 點解唔可以亂倫?? 唔生b咪得囉?? 點解唔比人獸交? 點解唔比裸體出街??

貓唔好食 狗比較好食
不過狗好撚熱氣

都可以討論嫁

Dislike我個conment個d全撚部係on9仔
試問你地有邊個唔撚係用自己嘅價值觀去批判世界
冇絕對真理 只有貫徹自己信念嘅人
所以你地有違我信念我就屌你屎眼
共狗有違你地信念你地屌佢老母
港獨有違五毛信念佢地屌你老豆
冇撚分別 咪撚偽善
我屌晒你地老母閪

只要唔犯法
食乜都得

中二

中你老母閪個二咩
駁我啦

死盲撚

有人想拯救宇宙

簡單d講就係你生活緊既社會有咁既道德標準同規則
冇話絕對正確, 只係你接唔接受係呢個社會生活

屌成班都唔撚係駁人論點嘅
一鳩味就人身攻擊
你地慢慢講撚埋佢啦

傻西

因為豬牛狗比較柒

話語權同普世價值問題
如果伊斯蘭教國家係世界強國嘅話
我諗無人會食豬

好撚on9，d語氣講到自己代表世界咁，你大力d屌我喇，好撚痛啊

利申 : 我自己屋企有兩隻狗，養左好多年，我都好鍾意狗仔，我都唔想人食狗，但唔代表我有資格去阻止或者認為人地食狗係錯

咪就係同你信念唔同 先負皮你囉
on9仔唔好出黎獻世啦

打和啦super!

我估應該係唔好食
因為古時唔會有保護協會
唔食得兩個原因,唔好食or唔值得食

有咩所謂
雖然會有啲唔開心

只要承認動物地位有高低之分就得啦
正如人一樣都係咁

不如調返轉諗
其實都有咁多肉類俾你地食
點解仲要再增加唔同物種既肉類
冇人食就冇市場
如果個個都好似你地咁諗
食緊雞就諗點解唔可以食狗
然後個個都話想食狗
到時有人就會為左你地既慾望
大量屠殺狗隻
然後有左呢條先例
就會慢慢想食更多唔同既物種

到時先唔講將來有冇人會為左賺錢走去偷人寵物
甚至到時候 有人覺得只要自願賣自己身上既人肉俾人食都覺得冇問題

雖然我對動物冇愛
但係現今社會已經有太多肉類俾人類作選擇
係咪真係有需要向其他生物落手

冇話唔得

真係咩

因為雙重標準

人類嘅道德
就係人類懶係公正所定
食牛唔食貓 唔係道德問題
而係邊個拳頭大 邊個把聲大

貓狗撚搞清自己身分
咪撚屌人食狗肉

掉返轉食人 完全無問題

點解不了

真係 有d地方有食貓
同埋大陸都有味餸叫龍虎鳳
雖然而家大多數都唔用貓

個滑坡跣撚到呢....不如唔好食蔬果啦，將來有人會為左賺錢走去偷人菜架

點解我可以屌自己條女但唔可以屌人地條女？

未撚聽過就咪衝出黎爭住柒啦
好撚肉酸

人都食得啦。又唔撚見你食人

樓豬駁唔到？

牛好食過貓好多
利申食過

咁你有冇食豬牛即係你一邊食豬牛一邊屌人食豬牛

食人族夠會問點解食牛就得食人就唔得啦，問呢啲問題哂氣啦，樓主自己想食貓狗咪去食囉，要全世界人認同你係冇可能。

成個大陸有版你睇
幾撚多仆街偷人寵物去賣
你有冇見過啲人為左幾蚊既菜去冒險偷呀
你又知唔知兩樣野有咩唔同呀
為駁而駁
同埋我上面講既野好明顯唔撚係針對偷動物啦
睇清楚啲先再講啦

陶傑 ： 吃貓狗肉屬野蠻行為 沒有得辯駁

廣西辦「狗肉節」，屠宰活狗，一片血腥。小狗關在籠子裏，看着同伴一隻隻被殘殺，眼色淒涼。

當地「領導」認為，食狗肉，是「文化習俗」。好了，又一次，萬試萬靈，文化習俗，理應「包容」。

問問香港的「文化學者」、「知識份子」叫這些人站出來，喝問，他們是否贊成「包容」屠宰貓狗，「包容」中國千百年吃狗肉的「文化」？

中國人喜歡辯駁：屠宰貓狗殘忍，不該吃狗肉，但「西方文明國家」都屠牛，宰羊，殺豬，一樣有牛排和香腸，為什麼要有「雙重標準」？

然而，吃牛肉與鵝肝均可，就是不可以宰食貓狗。這是「普世價值觀」很重要的條文──「普世價值觀」以西方文明為基礎，由西方的白人國家定規條：可以吃牛排、羊排、香腸，吃貓狗肉，即屬野蠻行為。這一點，沒有得辯駁，別無選擇，如果你想進入文明行列，只能跟着做。

正如國際足球的規矩，是英國人定的，其中的罰球，叫「十二碼」──首先，「碼」（Yard）這個量度單位是英國的，不錯，一米等於一點零九三碼，但十二碼就是十二碼，不叫十點九七米。即使足球在北京舉行，滿座的中國觀眾都是喊打喊殺的愛國毛左，罰球還是按照英國人定的，叫十二碼，中國人講政治，慣於亂搬龍門，但北京的足球，無論他多反英，鴉片戰爭有幾多仇恨，罰球還是乖乖的十二碼，不可以改為十三碼，或者九點一八米。

世界上許多常識，非常簡單，不要學舌辯駁。你去了伊朗，敢拿出一碟乳豬在清真寺外蹲下來吃嗎？你會跟四周的人說：請你「包容」我華夏的「吃豬肉文化」嗎？

他當然不包容，不但不包容，而且有一天，當拉登全球伊斯蘭的理想國建立了，全人類都禁食豬肉，殺豬食肉的，是野蠻的下等，正如西方國家今日鄙視屠宰貓狗的民族一樣。

如果是「習俗」，那麼不妨將廣西的狗肉市場圖片，發給西方國家的報刊、雜誌、西方的朋友和同事，然後叫你的白人鄰居去中國廣西旅遊，促進一下「文化交流」，讓他們也學學「包容」，增進了解，不是更好嗎？哈哈，廣傳出去吧。

你地自己 真心解釋唔到點解唔食得人 ？
解釋 唔食得人 同唔食得貓既理由 係差好遠，
牛同貓係animals （夾義不計人類) ，draw analogy 就得啫
計埋人落去 same analogy就係滑坡架啦

利申 subjectively憎人食貓 只係覺得 想像個畫面好核突，but objectively 說服唔到自己點解人唔可以食貓，所以個人覺得必須要大家一齊建構一個完美既論點去 justify自己既天生反應